想識絲打 認真求愛

死狗公

有誠意就留電話
無tg

Tinder, CMB

hugo1991

WhatsApp谷招人，得閑去唱下K燒下嘢食

有乜問題
求愛都比人話狗公

樓主加油!

唔見過面都唔知係真定假

你可以話佢開錯台，或者咁樣求愛未必有成效

但同狗公有咩關係，你知唔知狗公解乜?

愛情大師